
\beginsong
\songname{Kde jsou\pom}
\songautor{Karel Plíhal}

\refrain
[G]Kde jsou, kdepak [C]jsou
naše [G]velko[Emi]lepý [D]plá - [G]ny { }
[G]kde jsou, kdepak [C]jsou —
na hřbi[G]tově [Emi]zako[D]pá - [G]ny. { }
\endrefrain 

\verse
[F]Sedíš tu [C]tiše jako pě[D]na,
[F]{}žijem svůj [C]{}život, no [C]jak se říká — [D]do ztracena.
[G]Kde jsou, kdepak [C]jsou { }
naše [G]velkol[Emi]epý [D]plá - [G]ny { }
\endverse

\refrain
Kde jsou, kdepak jsou naše velkolepý plány.
Kde jsou, kdepak jsou písně nikdy už nedopsány.
\endrefrain

\verse
Život byl prima a neměl chybu,
teď je mi zima a nemám ani na Malibu.
Kde jsou, kdepak jsou naše velkolepý plány. 
\endverse

\endsong